屌你老母天文台執柒咗佢啦

濕撚到上大脾都係得黃雨，你班撚樣係咪大雨得制唔撚使返工做野？

仲出埋D咩局部地區大雨報告！

成對鞋都係水
BTW個雨帶就過

可能要天文台水浸先至出黑雨

屌佢老母

濕到落底褲仲要隔成個鐘先出暴雨警告
不如叫暴雨紀錄算啦

所以今日帶衫帶鞋，返公司先換
怕撚咗佢

西貢已經浸咗